大家最癲試過用咩撈飯？

朱古力

可樂

囉屌 屎撈飯咁款

哇屌

飯

沙津醬

薑蔥

炒麵

好撚正喎薑蔥撈

屎

熱浪 老母麵 幾好食

痴線佬

What is it?

腐乳

筷子

合味道 香辣海鮮味

冇慎入

士多啤梨jam

一邊睇cat girl 一邊食飯

豆腐花

腳指塊皮

「有圖慎入」第一次食$15飯盒

Sorly囉

提子

營多

工人整。。。。

啫喱
一定要荔枝味

空氣

花生醬

腳皮撈飯

月餅，仲要食足一個星期無其他餸

試過老母煮咗飯但無撚煮到餸 結果用薯片撈飯 但幾好食

糖

豬油

M血

紅豆，蛋黃醬

你地究竟過住啲咩人生

一兜仔夠我撈三碗飯

沙糖，可樂，雪碧，薯片

汽水

雪糕

四腳蛇撈粥

水泥撈 正正

老豆以前話細個窮
會倒d豉油落隻碟度
碟有d細細粒石春
就咁妹下妹下送飯

美極，豬油

鼻屎

試過炒飯送飯

一定好撚好味

豆豉陵魚D汁
太油 食完想嘔

味噌湯啲醬炒飯 好難食

得嗰一隻

生蛋+豉油

腐竹糖水 以為係湯

魚翅撈飯

個視覺效果真係正
無論睇幾多次都好震撼

華鹽

蛋黃醬

榴連

紫菜

真係試過用蛋黃醬 接受到覺得幾好食 不過只能夠一次兩次

汗水（咸味）
米青（蛋白質）
毛髮（纖維）

牛油

瑞士汁 唔煮直接淋落d飯度

細個嫲嫲會俾可樂撈飯我食

未試過營多嘅真心可以一試
一包營多一碗飯啱啱好

TVB

泰式辣醬

有無人真係試過用精撈飯

泰國生雞蛋

辣椒

精

都過得去嘅

營多撈麵當餸撈飯

雙飛人

味增

水泥

成碗coco可可米咁

豬油撈飯加豉油無得輸

凍檸茶

辣椒
舊同事係湖南人，佢用幾種辣椒炒埋，乾身唔係醬咁，真心好食不過都幾辣，第一次見覺得佢好癲

銀龍白汁

識野wor ching

橄欖醬/辣椒仔

麥樂雞醬

冷麵汁

咸蛋

芝士、納豆、腐乳、味噌、泰式辣醬，再加啲綿花糖

雞粉 真係無嘢食又唔想剩係啪飯口淡淡

檸檬茶

出前一丁

年糕 老母整....
打開飯盒唔知講咩好
有交足家用

殺你ar個蕃茄煙肉意粉

潮洲欖菜不過撈粥正好多

飯撈飯

Wasabi

薯片

營多

麵撈飯

出前一丁包粉

杯麵湯

稔起都想食

哇呢張次次見親都有作嘔既感覺

早2日見到個POST咩15蚊飯
見到呢張圖真係想唔開胃

以前學校暑假屋企人去3日旅行，只係留左一大兜冷飯比我，前一晚買左2盒炒牛河同一包廚師腸分左5份，3日冇出街唔食早餐，咁樣蒸完撈埋3日食左5餐

水

香蕉 芒果

負皮出沒注意

泡菜

脆香雞翼 同 麥樂雞 其實唔差

男朋友啲口水

標題係最癲用咩撈飯呀！請問鮑魚有幾癲呀？成鳩日都鮑魚撈飯架喇，你得個一隻，仲要細細隻！po 出黎柒！

消化餅、梳打餅
會撈埋湯

布甸

冇米點煮飯

沙律醬

唔錯喎，反而紅豆我接受唔到

明太子Shake shake粉，第一啖已經想死

媽咪麵

以為煎釀三寶已經夠癲
我岀返去先

益力多..... 好撚難食

食完個合味道未夠飽再放個飯入去

係倒入配飯到 泡飯咁撈

碗

止痛藥同胃藥

明太子

水
益力多
檸檬茶

師兄番開地盤？

我明點解外國人咁憎有菠蘿既pizza喇

西多糖漿撈腸粉

由筷子到枱面d花， 都係波浪紋

下次試下係d薑蔥度， 加少少甜豉油

呢d公公婆婆最愛

以前有張魚肉腸飯圖架

呢個應該好好食喎

點解咁睇唔開

細個唔肯食飯
屋企人加整碎左既朱古力餅落去撈飯
食左成個湯碗既份量

食can撳完部機去攞先發現冇甜醬麻醬
跟住隔離有包糖漿就加咗落去試下
心諗橫掂都係甜甜地jeh

shake shake粉

拜佛既燈油，以為係花生油來炒飯，食完啊媽先問我。

印尼d人都係咁食 真心好食

煲仔飯豉油 窮撚恩物

牛油撈飯。。。。

食石春?

我用過薯條

納豆＋生雞蛋撈飯

腐乳加砂糖

薄荷味牙膏

細個同啲親戚去旅行 夜晚食汽水撈飯 可樂七喜+芬達 嗰陣仲要得幾5/6歲 諗返起都幾癡線

同你一樣貪得意拎左芬達嚟撈飯
食左幾啖就頂唔順

可樂 難食到on999999999999999

提子乾、菜脯、少少豉油

１４度嘅呢刻睇到呢句嘢都滴汗

我細個試過，我覺得幾好食，芬撻都撈過

睇個shape巴打算健康

米粉
飽到嘔

我成日生果撈飯食
利申：啱啱先芒果撈飯

wasabi撈飯

泡菜味shake shake 粉

原味維他奶 加水 再加咗啲可樂

繽紛樂

茄汁撈飯 細個唔食餸但老母一定要我食飯 所以夾硬落茄汁撈飯食 但又真係幾好食
仲有橄欖菜撈飯

我哋幾條友食曬 後尾好似集體肚痛

蛋黃醫

係妹 因為可以再慳d豉油

薄荷朱古力味雪糕

淨係試過屋企得鼓油可以拎嚟煮意粉

精子

屎撈人食屎撈飯～

蛋黃醬
土方special

黑松露醬

細個小學飯盒勁難食，用罐裝忌廉撈咗個幾星期，直到老師發現同我老母講先停咗，其實幾好味

老干媽

好撚好食，我應該好快死

做過意粉屋，咁佢就包食嘅，但條廚房佬日日都係烚生菜全走、煎蛋同埋白飯，佢老味點食呢，唯有用茄汁芝士粉撈飯，大家樂呢間嘢真心係仆街

黃糖

Xo醬
粉絲

生抽 only

閪屎

不了

是蜜味茄汁焗豆有個廣告話可以撈飯

記得有隻印度菜係chocolate pudding 就係朱古力煮飯

入嚟睇創意

焗豆真係癲到 撈3碗都得

做咩偷隔離post嘅圖

正到仆街

瓦片

鍊奶

罐頭蟹膏

明明係飯撈飯

正

呢個可能因為白豆腐
視覺效果上冇泥水豆腐花咁震撼

咪係豆腐花嚟
甜嘢撈飯好難食

半熟蛋加豉油

電視撈飯，仲比阿媽鬧，好癲

印尼真係咁食

水加鹽撈飯

聽老一輩講過豉椒炒石頭撈飯，當吮排骨咁

營多
南瓜
罐頭吞拿魚

好似好正常

睇個色就知未落糖la

點解唔齋食營多 營多咁平 唔夠飽煮多包

牛肉，堅好食

打錯，係牛油

得番一包又唔飽

千島醬,仲要叮兩分鐘

力士

M&M

嗰啲石春係唔係鐵蛋咋
你老豆呃你話係石春

我細個真係用呢個撈飯

嘩你真係痴撚線

Cat girl條片

勇士

咩黎

最懶用出前一丁淨嘅味精撈飯
因為懶得煮

之後有次去台灣
買咗一堆魚鬆 干貝魚醬 味素之類
就無咁慘 叫有啲餸

用ok嘅肉醬意粉送飯

慎入

雞粉

諗起之前買切雞飯嘅時候一定要多薑蔥，因為薑蔥先係主角

老母煮既炆五花腩 咸到往生 一舊一大碗飯

去親都叫多兜薑蔥嚟撈

真心 鮑魚好撚難食

可以㗎咩

成日拆包薯片送飯食

煉奶

奶粉

自己既眼淚

好唏噓

聚x樓手撕雞撈麵
shake shake粉（和風紫菜味）

精液

On9 澳洲狗都唔撚屌

去親啲燒味鋪 通常問佢就俾

水喉水

有...食食下叉燒飯 想打飛機
最尾射埋落盒飯度

咁叉燒點薑蓉定點精好食D

薑蓉屌打
自己啲精覺得好腥唔好食

鐘意食人地啲精

用飯

講起就好想食

其實就咁睇似黑豉油撈飯多過朱古力

睇過一個香港女仔寫微博
佢主人要佢買盒白飯
係公園用屎撈白飯食
配維他水樽入住嘅尿黎送

ps

老干媽撈飯！

試過食叉燒燒肉飯 叫佢比薑蔥

大佬

奶茶加中藥